大家一齊出黎玩狼人~

之前係連登搞過幾次活動,有日文班,有羊毛公仔班
今次想試下無咁學術性, 純遊戲嘅活動睇下有無人報
參加過嘅巴絲都知道我地做緊個project,非搵食,健康嘅
報名link:

限年齡嘅原因係因為我地個project 係for 青少年

另外有好多巴絲問幾時會再搞日文班
試下都會再搞嘅,大家可以多d留意 follow 我個ac

社區中心?

幫你推
但時間唔岩唔會去

唔係社區中心活動, 但可能會租佢地D房,因為唔洗錢
盡量想少D COST咁搞

駛唔駛俾錢？

唔洗

可惜, 下次啦

反應熱烈，報唔到

宜家仲有1,2個名額

收工成身汗過黎好尷尬

唔洗怕,大家都係仔

好臭

幾時會再搞?